10.13 18區開花 快啲推喇喂

記得po fb ig 叫埋朋友一齊出呀

及早宣傳喇喂

1/10

正經post無人理

2/10

幫推

請盡情share文宣出去

推

生日post都開咗幾個，行動post就無人理大力推實用post

push

真心三個生日po置頂

一張一點一張兩點

文宣及早做 一世無煩惱

Cap人架咋 香港人幾時有準時

推完記得share ig fb ar

10.1

IG FB戰線需要大家

3/10

Pish

就瞓了 大家臨瞓share埋ig story la

推呀

唔只囉，老豆搵仔幾個國難又幾個。聽日星期日係咪就咁訓到星期1算?
come on 推實用post

4/10

推啦推啦推啦！

行動post就要大大力推返上去

雖然我自己有時都沈迷啲講經po
但weekend 真係長推行動

p牌都離幫幫手,香港人例牌遲到,可以嘅話一點到.唔得就兩點到. 香港人 反抗

香港人例遲 平時的確係兩點 但參照行動POST 會見到有1點開始。

(利申：1點文宣係我整，因為本來日程表都有推，係特別情況)

唉 推行動po好過啦屌

啲on9行為都唔係咪對家做

不厭其煩提醒大家share埋ig fb戰線

簡化版 主線 日程表 (10.12-10.15)

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

唔緊要人到就得

推佢老味上去

幫手推返依啲Post

唔該手足

5/10

唔理啦 班人心火盛 發洩完應該無野

p牌都要推呀

推爆佢，朝早我要起枱頭見到個post

香港人！

推多陣先瞓

推 唔好掛住推食蛋糕post呀

推完記得share埋ig fb呀

推 push

6/10

再push 啱啱屌完慶生仆街 入黎做正經野

推呀！

喇 遲做好過冇做 快啲share啲文宣出去
手足整得好辛苦 唔好徙

屌完on9慶生港女就做野啦大家

推！理9人食咩蛋糕咩！
行動post 呀！！

究竟一點定兩點

行動po永遠是mu first priority

7/10

聽日見

你啱 但堅嬲

push
蛋糕要屌 但聽日更重要

推，唔好俾五毛分左去講生日慶祝

提多次
FB ig 戰線需要大家

請廣傳文宣

推啊

推行動po

一推再推

可以預定1點，因為實會例遲。

要見到大家聽日屌白痴港女咁嬲咁出黎呀

係呀 永遠講完經都要推返行動po贖罪

Push

8/10

又分區拆鐵？
上次返工聽到個個都屌

推呀聽日一點呀

唔好臨出幾個鐘先推行動po喇大家

開花

推行動post,唔撚推蛋糕post

push聽日18區見
要有成績睇到

同我上返熱門（1/10）

推行動post

同我上返熱門（2/10）

同我上返熱門（3/10）

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

同我上返熱門（4/10）

係呀 趁議員先生黎左

熱門呢

同我上返熱門（5/10）

戰鼓響起了

同我上返熱門（6/10）

9/10

同我上返熱門（7/10）

同我上返熱門（8/10）

唔好掛住屌蛋糕呀

同我上返熱門（9/10）

行動post

打撚爆中共港共

同我上返熱門（10/10）

Wow

熱門搵緊食蛋糕事主嗚...

18區推咗先

推到上頂

pidh

pusy

抽 行動POST要緊

推呀
蛋糕嬲還還但行動post一定要上熱門

大家講記得share埋fb ig

以後唔撚食蛋糕

pish

tui ar

推推推推

Tui

尊重烈士嘅就出黎 聽日見

Dllm 比件蛋糕港女搶fo

ig fb snapchat 同我share晒文宣出去

推，另外有無啲靚啲嘅文宣sosad

10.13

人生未試過咁紅

推喇喂

push
行動post冇嗮
俾個ON9生日蛋糕洗嗮熱門

再推

方向正確呀 dllm

推蛋糕托

文宣要人 聽日十八區要人

大家掛住個蛋糕好嬲 唔會再出嚟了 聽日可以取消

正經post 幫推！

推啦

咪理條蛋糕友
集氣呀手足
聽日！！！

fb ig 都要share架

推

唔好俾食蛋糕嘅on9沉

推唔撚到上去啊屌

推撚到上頂

訓前再推

LM

推阿 聽日見

再搵多d fd子黎推同share呀 dllm

推啊屌

推！

點解愈推愈落

就快推到喇

其實開個台專po行動po會唔會仲好

靚

DLLM 同我上熱門呀

推到2點半我都要訓 聽日大家準時出來!!!

簡化版 主線 日程表 (10.12-10.15 將會每天更新)

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

下次改善

推 咪撚再討論蛋糕post啦唔該

咪撚再理條蛋糕臭閪啦

幫手推

我都就瞓

p牌照推
其他po希望可以集中係一兩個po到講

爆

叫連仔開個台專po行動po會唔會仲好

好 再推啊

佢

手足們推呀

我今晚唔瞓！推完就會出去！

推，蛋糕雖然嬲但正事要緊

18區 聽日見

唔可以沉

好似好過係到慢慢推

1點

Dllm 蛋糕港女出黎潑火

陳同佳一條精蟲搞到咁大單野, 希望唔會比一個蛋糕收皮 ...

越講條八婆越嬲 推呀

應承我推撚到上熱門

推佢老未 18區重要過食蛋糕post呀

行動po長期被忽視

推左上去就瞓了

咁鐘意幫條八婆出名試下入嚟呢邊講？

推 ， 咪再推蛋糕post 啦⋯⋯
行動post 緊要D

推啊推

FB ig都要人架 記得spread出去

一邊推一邊屌喇 秤頁都係蛋糕post

吊 各區見啦

撚樣港女 搞撚到無行動post

今日18區開花

勁撚多分化撚出哂黎屌生日
推啊推啊推

正經post
推推推推

推推推

推啦屌你地老母

2推

食個蛋糕 搞到推唔到行動po

推唔到

推呀唔好俾慶祝生日個傻西post洗走哂

share出去 ig fb snapchat 所有social media都要見到

！ ，

行動po需要一個熱門位置

10月13日 十八區開花

上熱門呀屌

推返上去

又老豆搵仔又國難五金

推實事post

努力推行動po

落力d推

10/10

推
18區要人

係唔係p牌冇得推？

推推推推推

凌晨係五毛出沒時分

18區要人

行動post 推推推推

快啲上啦 我想瞓教

係

上左熱門

推呀！！！！！

推推推推推推推

識推一定係推行動post

好眼訓 但要繼續推

推推推推推推

18區要人呀

推呢個

上熱門啦屌

繼續推

推阿

推。

tui

唔好去生日post先啦

11/10

上到熱門喇, 推呀

上熱門

18區開花

老老實實點解又無尖沙咀

我要熱門第一個post位

大大力推
日日airdrop出去但毒撚冇人收

冷處理齊開花

終於上熱門 推呀

10.13 18區開花 快啲推喇喂

快啲推到置頂 可以早啲訓

上呀好似612咁衝

推返行動post

推
文宣有一點又有兩點 咁我點半去 打個和

推多陣先訓

fb ig戰線需要大家幫手宣傳 得閒約埋朋友一齊出

記得周圍air drop

尖沙咀好少民居, 多數要搭車入去,地型難走

去FB Ig share 比朋友仔

18區要人 快推行動po

做野啦

推
個個都開生日post
聽日見

唔好再臨出先黎推行動po喇喂

所有social media share 文宣呀

來吧

下次都請早日宣傳喇喂

推撚到1001

快d瞓，聽日準時起身

唔好理蛋鳩喇

推推推推推，雖然P牌推唔到

唔好再俾我喺街見到生日蛋糕

認真野要推 蛋糕啲人我都好撚嬲 但唔係十個熱門十個都屌蛋糕
佢要道歉 佢係真手足 自動會道會思考
老豆停更咪停更 佢有錢收開台？佢起左咁蛋人底有冇人真係去麻包袋有冇人認過佢地都有風險？推翻啲正經野啦香港人
呢四個月唔係玩玩下 要做野喇抖夠喇

係呀要好似6月咁

推！！

推行動 勿分化

推撚左唔知幾耐 再推

推有用po

大家落力d推 好眼訓

行動post要推

係呀 屌完一夠咪算 起咩底啫 做正經野好過啦

push
為咗幾個蛋糕撚放棄至今被捕被打失去性命既義士 你甘心咩?
香港人好做返正經野啦

Let’s go

推
要前過蛋糕post

Tui tui tui

推
屌成個熱門都係生日po

唔推唔得

p牌推左先

糕糕糕

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

真想瞓

12/10

Really angry

比d火黎睇 大力推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推行動post, 生日post一人屌句就算啦大家

緊急 media要文宣

推爆佢

Tui tui

狂推

721 831 101

不停推

推上去

要屌蛋糕港女入黎呢個post屌啦

每人起碼推10次

高清少少 好似係

推夠100次

喂～～～～～～
推呀～～～～～

咪撚理個條生日臭閪啦
嬲嘅聽日街上見

屌你老母 個蛋糕都唔夠你地霸住個熱門礙事

講笑...可摸以做左正經野先

推上推上

social media要文宣

13/10

推完會好訓d

推呀一齊推

唔想再睇到個蛋糕

佢地有人走出嚟道歉 推post速度之快

推撚到上熱門, 成班傻9屌個蛋糕撚唔做實事

我驚推到1001都未置到頂

用意志力去推

好想瞓教呀你老母

不停咁推

隔離鬧人仲快過呢度

屌完個生日妹番黎推番行動po呀屌

推！！！

上熱門第一位呀屌

推爆你老母

蛋糕個post啲人就起撚曬鋼
行動Po 無人理😭

九龍灣消失？

行動po 推

推啦仲講乜撚野切蛋糕
大局為重
關我撚事

咪撚再推蛋糕喇

好想返香港

絕對

推撚到1001 上熱門第一

推一推行動post先

123推

34

Up

推!!

35/10

頂

幫撞

比d心機

18區 開花

不嬲有得鬧人都快 唔洗用腦有得爽

願榮光歸香港！！！

屌你老母慶生撚

見到車尾燈啦

繼續

推呀唔好又沉

喂 行動po行先啦

唔好比佢沉

推行動POST

推啊推啊

推未呀

理閪D死港女食生日蛋糕 我地要出一樣照出！

滾水呀你老母 講經果啲po讓路啦

推番正經嘢呀
聽朝唔要再見到蛋糕嘅post呀

大家上水啦位
而家放棄 你甘心咩？

我好嬲 所以我要推po

熱門

C

你真係睇得透
大力推
我會儘力拉d垃圾post落黎

屌完慶生撚好入嚟推post啦

大家嬲還嬲，集中返行動post 啦

睇嚟推到1001都可能未到頂屌你老母

推！做翻正經嘢先唔該

嬲到狂推

推返行動post ah

聽日再開多幾個喇咁多位老細

推行動post
推唔郁

連仔加回覆上限呀

fb ig 都要宣傳架

麻煩各位集中返喺行動post

推爆佢
聽日開花

聽日係去商場定係街架

推 唔好比人分化

推呀屌

街呀

突然推得好快

行動post係所有post中嘅大將軍 但真係好難推

做野喇

聽日見

部份地區安全集合地點係商場
各自執生
但一定要人

聽日主線唔係呢個咩

推 唔好再講個蛋糕啦

G

唔要爆post呀屌 我要加回覆上限

推爆為止

推唔到都要推 聽日見.！

真盡推 起碼都reach到啲 聽日再開

推呢邊

呢個之後直落開花

我有權 訓教

蛋糕條仆街道歉完我仲嬲
但推行動post先呀

得呢個post上到熱門

國難威力都幾大
區區一個蛋糕就搞到成個連登都係蛋糕

Push！

陰公即時熱門要拉落去先見到

熱門啊屌

好

我地專心推行動po

推啦
唔撚好再理個閪婆生日

就快有得訓

屌你老母 臭西蛋糕

推推

比啲力推阿

真係捉鬼論既話我會懷疑國難先係鬼
成日係呢d關鍵時侯玩野亂up, 之前加價又係

anwyay
終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

正經野重要！推！

火火火

仲有多過10個po 係上面

唔好推生日post喇 推行動post啊

我要聽日見到你地呀我唔要做condom
我希望聽日有好多朋友r我出去

屌你老母爛蛋糕

推呀 18區開花

tui!!!

唔係唔推嘛

我訓啦

開花 香港人反抗

FB IG戰線需要你 請repost

屌你老母 臭西蛋糕 行動post無 搞臭熱門

就瞓到了

國難管好自己啲貨先啦
好多狗mon住仲開門做生意
去買都係傻撚咗

推呀
呢樣野重要啲呀
各位寶寶嬲完就返來繼續行動啦

點甩p

訓得未

加咗回覆上限

都未上到頂

反抗

香港人反抗

唉 成班弱智係到不停屌蛋糕
重要野又唔撚做 屌完個蛋糕撚就會成功咩 on9

好辛苦

屌 眼不見為乾淨
推到熱門冇晒生日蛋糕 得返行動po為止

唔好理啲 on9野，屌就好了，行動繼續，大家早啲休息

多謝

推返個正經野先

推行動post.

屌你老母

反抗吖

推 聽日見

大家正經野重要
行動要緊

[推返行動post] 林鄭:原來嘉年華化可以搞散你場運動，tg都停更埋

我唔要蛋糕
我要花

咪就係
算 關鍵時侯唔指責

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

真心佢地心態真係好過人咩做左正經野先啦

推呀屌 咪撚再嬲個蛋糕

打醒你班友仔🖕🏻

聽日一點定兩點？

蛋糕事件討論完啦，推

推翻啲有用嘅嘢

香港人 反抗

嬲到仆街
但都要推行動post

推呀唔好俾蛋糕洗走曬

好好反省下

推 咪再開post食蛋糕

推啦
唔好再討論過蛋糕

*****十級小心***** 各位都冷靜，全部五毛+mon post狗一定會起勢咁分化，今次亦都比佢地發現左我地個分化位，預期不久佢都就用黎繼續分化，唔錯都錯左，請彼此都引以為戒和記在心中。

蛋糕恐懼症

屌你老母 臭西蛋糕
搞臭熱門 行動po無
同為手足 你點搞好

推啊 行動post沉底啊

未訓著再推

手足聽日見

你地po左ig fb未架

推
唔好由理班垃圾mk啦

ｐｕｓｈ

P牌仔無力一推
推

咁撚多人開蛋糕po
行動po 得勁少人

聽日仲打唔打架，臨開戰先黎內戰

蛋糕係我地仇人

好詩好詩

道歉post仲多過行動post 推

一邊屌生日一邊推呢度

以後唔食蛋糕啊！見到啲蛋糕就覺得煩

置頂竟然係篇道歉文嗚....

同我推撚爆啲行動po

推返開花上去啦 唔好搞到成個熱門都蛋糕

痴線嫁

唔要再見到蛋糕！

推撚夠啲生日po未

行動呀我要行動

同你推到5001先訓

痴到狂推

俾個蛋糕舞撚到連登成個熱門十鳩幾個蛋糕post

pushhhhh 唔要再見到蛋糕

響應
唔該晒
即share

推行動post呀

罰自己繼續推

唔要蛋糕

搞撚到全世界半夜要推翻行動post上去屌

行動啊

推夠1000次先訓

咪再推蛋糕post
推！！！！

咪撚玩膠啦 小小野塞住個熱門 上呀各行動po

推行動

道歉post其實可以集中同一個post黎講唔明點解開咁post

唔好咁啦

勁多人係岀面撥火

行動緊要

行動

但幾開人咁多人唔瞓同我一齊推行動po

P牌仔 乜都推唔撚到
屌你老母咪撚再理d mk妹
快d推番行動po

我再推

中場休息陣

點解上唔到

pushhhhh

和理非唔洗驚嫁！！！！
出嚟幫手做下哨！！街坊塞下狗！！
保護各區勇武手足！！！！
拖得一秒得一秒

行動post一定推

和勇一家

推到上第一

tiiiiuuii

遍地開花

ddddddddd

屌

difisoskskx

eshdhdhdhudhdjd

612 721 811 831 1001

fb ig story po左未？ 未嘅快啲repost

見到成個連登都係蛋糕嬲得滯
第一次推咁耐po

大家比八婆關注同時麻煩推依邊

推
屌完就做番正經野
唔好比舊蛋糕分化

蛋乜撚糕 推行動post

唔郁既屌

繼續推
推到上第一

推返啲正經嘢上去下喂

班蛋糕豬閪唔係同路人 做返正經野

推呀推呀推呀。

屌你老母 臭西蛋糕
搞臭熱門 行動po無
同為手足 你點搞好

FB IG SNAPCHAT 全部social media要文宣圖

要講蛋糕就入嚟講，幫手推post

講咁多經 唔推行動po咩心態

屌那媽 食蛋糕要屌 但推返行動post 先係最緊要

你老母 臭西蛋糕
搞臭熱門 行動po無
同為手足 你點搞好

FB IG SNAPCHAT 全部social media要文宣圖

推上第一

蛋乜撚糕 推行動po

推啊 dllm成版都係生日post

聽日見！

推 正經行動post

大大力推行動po，咪下下都畀人帶走啲關注焦點

開花呀

痴q線
為左個唔知咩人洗唔洗咁多人開咁多個po
塞住個熱門
手足醒呀

無錯 請唔好留係連登推 fb ig 需要大家

屌臭西蛋糕

C u tmr

18區

行動呀！

入黎食蛋糕啦

屌完港豬推行動Post

屌你老母臭蛋糕

推啊 推啊

推
【勸世】香港人，嬲完要做嘢喇

屌你老母 臭西蛋糕
搞臭熱門 行動po無
同為手足 你點搞好

FB IG SNAPCHAT 全部social media要文宣圖
我地推咁耐你唔係唔share呀?

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

置頂

不過算啦 原諒個手足啦

P牌推唔到照推
唔想再見到慶生po

On9 蛋糕收皮

puu

生日個啲屌完就算自己反省下
最緊要出黎（真係出黎抗爭）

唔好掛住屌人呀手足

推啊，唔好為左班傻系搞輸個運動啊

食蛋糕果班聽日出都黎就原諒你

努力推 係開花前一晚搞單咁既野到底係咪有人別有用心

推多次

p牌推唔郁啊dllm！

聽日一點聽日一點聽日一點

幫你推

我宣布係呢個po有留言全部都係高級會員

好似唔夠屌蛋糕啲人快

真係唔識郁

推唔郁都推

要置頂

其實係因為有國難五金同老豆搵仔助攻啫

推左行動po先啦

p

出面霸住曬熱門d位

推阿屌

推呀
希望只係因為夜晚 三毛出動
先搞到成個熱門都係生日蛋糕啦

push！！咪比條八婆搞散運動

郁啊屌

唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

不分化不割蓆 唔止係口號！

食蛋糕

大力推

要係生日po屌就同我不推文

不升反降

又係我

推嗈啊啊啊啊啊啊啊啊啊

推呀屌你

罰自己推多10次

堆

推行動PO呀 屌你地

好嬲啊！好撚憎d生日po啊！頂佢地係咪痴線架！我唔想知佢地道唔道歉啊屌！！！！

上去

有咩好屌丫唉 做好行動po同文宣先啦

【緊急】革命成功關鍵：金融戰線

推正常POST

推 唔好再理吹蛋糕

大大力推呀

回覆速度太快了，請稍後再試！

推x999999999

fb ig po左未 未嘅出去po完先返黎

其實就咁話平日係咩玩法

推有用嘅嘢呀

推 ！堅持！支爆近了！

推佢老母

行動po推唔郁

推唔上

推上去啊

收到!!!!!!!

推呀！！

蛋乜撚糕 推行動po
P牌照推

一齊推爆佢呀

推
唔郁

正經

推 咪撚再推生日post

上置頂

明唔明呢四個月做緊咩
我地革命緊架屌
聽日 18區開花呀 動作快而準
和理非先進場 前線自然會出現

推到天荒地老呀

10/10 手足加油 真係訓啦

fb ig戰線整重要 出去po完先返黎推呀巴絲人弓

推唔推 推唔推 推唔郁既屌 推啦

rrrrrrrr

好眼瞓

係時候繼續推行動post
聽日又係大戰啊各位

早抖 聽日見

大大力推行動po，唔好下下都畀人帶走啲關注焦點

RRRRRRRRRRRR推RRRRRRRRR

永不放棄地推爆佢

早抖 唔該晒

一齊大大力推爆佢

夜媽媽爆單咁嘅嘢出嚟

推！！！！！！

怒推

大大力推行動po，唔好下下都畀人帶走啲關注焦點
同我推上熱門第1！

上極都上唔到第一

唔撚郁

見到班蛋糕豬閪好撚嬲 推撚死你地

上第一

文宣傳開去俾身邊嘅朋友
唔該大家

唔要蛋糕 要行動po

希望訓醒淨係見到行動po

推到世界既盡頭都推

Push!

推極都上唔到第一

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

推呀 熱門全部都蛋糕

推上去頭幾呀

唔要蛋糕要行動

萬事小心

里推抽

眼瞓都嚟推

咪再講食蛋糕

推爆佢老母
聽日見

大家出力推

推爆他

3點都keep住推

媽呀 推左60幾頁好想瞓

推撚爆你

話岀面冇人撥火我真係唔撚信

唔要見到蛋糕呀！！！！！！

Pish呀生日蛋糕啲on9咪撚理

大家推完好快d訓 好夜喇

唔要蛋糕 要行動

推啊！！！！！

比個蛋榚帶撚走啲人

生日？推撚爆你

推撚到手機shot埋

唔好理咩蛋糕啦，快啲推行動post

我只是一個平庸的行動po 沒有蛋糕po的甜美可口 你們就嫌棄我了嗎？

全世界推行動post！！！！！

PUSH

推上第一！！！！、

p牌真係推唔撚郁啊

行動po要推呀喂！！

大家加油
個個仲講緊個蛋糕

又沉左啦 push

唔該晒

不要蛋糕只要行動

推緊啦但唔係p牌

快推

推 咪撚再理食蛋糕

p牌真係推唔撚郁啊dllm 咁我仲有咩用啊

推啊 唔好理蛋糕啦...

fb ig都好需要你地repost請幫下手

和理非進場

見到班蛋糕豬閪好撚嬲 推撚死你地
推唔撚郁都要推

媽咪我愛香港！

個蛋糕好撚煩啊
我想睇行動po啊屌

推 慶生既之後先再屌
18區手足 聽日見

食佢老母啦

快推先對得住義士

聽日見呀

不割

屌唔食蛋糕啦重要嘢要推！

上呀行動po

ooeunnは豚 ooeunnは豚ooeunnは豚 ooeunnは豚ooeunnは豚 ooeunnは豚ooeunnは豚 ooeunnは豚ooeunnは豚 ooeunnは豚ooeunnは豚 ooeunnは豚ooeunnは豚 ooeunnは豚ooeunnは豚 ooeunnは豚ooeunnは豚 ooeunnは豚ooeunnは豚 ooeunnは豚ooeunnは豚 ooeunnは豚

好嬲，但點嬲都唔割

屌！又出道歉，阻行動po

Push push

好攰

Agger

推唔郁好自悲啊diu

咪理班蛋糕撚，推

唔可以俾班仆街搞死場運動

推翻上去
唔好再推蛋糕啦

一單嘢可以煲到無限大
癡撚線

ig fb repost

屌連第一版都上唔到

想食雪糕，照推好po

好事嚟 拿拿臨搞掂
等啲人推返行動post

上第一版都咁難咩

推返呢個

推呀推呀

食雪糕，照推好po

推返行動post啦，唔好為左嗰幾條on9就搞彎哂成個運動

咁幫我repost ig fb la手足 ig fb作用都好大

嬲撚到核爆

真係好反智
屌同路人屌足成個熱門

推
難得大家成三點都唔瞓
出面既唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

不分化不割蓆 唔止係口號！

再推再推

條蛋糕港女 原來係上次慶祝生日班人

死八婆仲咁厚面皮講自己做唔少嘢

好撚嬲要入黎推

Po 左啦 twitter都po埋啦

如果佢地每條友都出一次 po 我真係會嘔血死

真心 勸完見無用開個行動po好過

原來成班慣犯嚟

臭閪

推正經嘢

屌你老母 臭西蛋糕
搞臭熱門 行動po無
同為手足 你點搞好

FB IG SNAPCHAT TWITTER全部social media要文宣圖
我地推咁耐你唔係唔share呀?

唔記得依家已經3點
留返連登俾啲5毛分化狗帶風
聽日再推過

推爆你！1013 18區開花！

聽日18區再出嚟慶祝啦

行動post一定要推，唔好比佢停

ig fb repost ar

推行動po啊

睇下我用唔撚用個蛋糕打撚柒你地

垃圾蛋糕咩進展我唔撚想知啊
我要行動post啊

屌你老母 臭西蛋糕
搞臭熱門 行動po無
同為手足 你點搞好

FB IG SNAPCHAT TWITTER全部social media要文宣圖
我地推咁耐你唔係唔share呀?
好撚眼訓呀屌

唔知條女會唔會向國難同老豆
同埋其他tg谷嘅手足道歉

屌你老母推

圾蛋糕咩進展我唔撚想知啊
我要行動post啊

屌佢老母道歉文置頂

推呀！
個個掛住個蛋糕，成個熱門得一個行動po

好耐未試過推得咁快

屌你蛋糕，推極唔郁

屌你老母臭閪

個垃圾蛋糕咩進展我唔撚想知啊
我要行動post啊

真係唔郁

個個仲掛住講蛋糕，聽日行動係咪取消

ooeunnは豚 ooeunnは豚

推爆你！1013 18區開花！
上熱門第一！

見到班蛋糕豬閪好撚嬲 推撚死你地
推撚到你天光

生日關我撚事啊依加

ooeunnは豚 ooeunnは豚~

扮

死返入房自己慶祝啦

推 咪撚再蛋糕

ooeunnは豚 ooeunnは豚!!!!!!!!!!!!!!

推死你

蛋糕撚收手啦好冇

你蛋糕，推極唔郁

推啊！

推單呀口

全撚部都係蛋糕互屌po

不割席 不篤灰 齊上齊落

食蛋糕入黎食

我想18區開花啊

on9架!!!!!!真係好撚on9啊！

蛋糕撚放過行動po啦好嘛

休息夠

屌你老母依加你畀人屌撚到開花

推到爆！

推～

開花好靚

如果咁撚樣輸咗

ooeunn 正臭雞

推呀推呀一齊推呀

開新post易推啲

聽日準時呀

你班柒頭同大粒癦一齊名留青史啦

ooeunn 生愛滋

P牌推

燥撚到我

推呀 唔想成個熱門都係垃圾蛋糕post呀

推唔郁仲跌左

幫推！

我要聽朝起身見唔到堆蛋糕post

瞓唔撚著啊依加

focus行動po啊

再推蛋榚就塞你鼻哥窿

瞓了

你冷眼旁觀親手斷送香港未來
你視而不見淪為殺人政權幫兇

聽日2點啊

自己香港自己救
光復香港，時代革命！

開新po組隊推易推啲

推唔掂

點解p牌推唔郁架

卡住左 推唔到上去呀

18區啊！

拉

推呀屌 咪撚再理個蛋糕啦

開新post推過
但可唔可以傾下點開花

屌你老母 臭西蛋糕
搞臭熱門 行動po無
同為手足 你點搞好

FB IG SNAPCHAT TWITTER全部social media要文宣圖
我地推咁耐你唔係唔share呀?
照推啦唉都上左熱門

係到屌蛋糕閪咪算囉

次次開花都會有堆人鳩企
不如傾下大家可以幫手做咩

不割庶唔係得個講字

屌夠條臭閪返黎推post

屌啦 一個港女洗唔洗開咁多post屌呀

推呀！！！

gogogo

up

唔想再見到蛋糕po

而家唔知係五毛定自己人傻左
真係完全唔覺有問題
未見過成個熱門都係講梗同一單野
721 831未試過
而家為左個蛋糕

人哋道咗歉請推正經post,聽日要見大家
題外話
咁多個月以黎請了解自己咩職業啱自己，唔好迫自己轉職每個職都有一定用處哨兵，人海，文宣，勇武，街坊，物資，運送，連冷氣軍師都有用(統合網上言論，分析資料)

開花
唔死守唔打陣地戰

唔好再理條蛋糕撚

推呀各位，不分化不割蓆

推 洗走個蛋糕唔該

做哨
睇hklivemap
指示裝修地點

Yoyo

正經野又唔推，成版都係蛋糕，就快激死😑

推正經野

屌蛋糕啲人勁撚快

錯哂focus 件事煲得夠大啦 收啦好嗎

推爆

推呀
唔好再掛住啲港女蛋糕喇

P

快撚過屌蛋糕啲人
順便去FB IG share比朋友仔

Push~

psuh

推多陣訓

Pushhh

再推推推

和理非都要升級！

想瞓覺

唔好再推蛋糕

推正經野啦喂
咪L再蛋糕

推呢邊啦

就訓

上熱門要長期mon po架
唔好推完就上一頁

快啲唔洗再因爲香港失眠就好

我推多幾次

On9 蛋糕

推唔郁照推

好撚嬲呀 推呀

聽日就打爛曬啲蛋榚

盼望手足一切平安

推唔郁既屌

希望唔好再有被自殺了 求求你

我要行動post置頂
蛋糕dum撚左佢啦

推唔上阿屌

推呀
大家落力啲推
淡化生日事件

推 開爆花開爆花

推唔到照推！！！

推唔夠1000唔訓！

慶祝生日屌完冷處理，推返行動po

行動post啊

推x100000

推正經野啊 我要行動post 戰術post
聽日2點啊

你冷眼旁觀親手斷送香港未來
你視而不見淪為殺人政權幫兇

自己香港自己救！
香港人，反抗！
光復香港，時代革命！

上

Ageer

集結吧

俾個on9蛋糕搞到夜咗瞓

推呢啲

唔想再見到蛋糕

聽朝再推訓前推多四下

2

3

推呀！！要留喺熱門

再見到蛋糕我就同你掟撚爛佢

4

上丫香港人

同我推上熱門第1！大大力推行動po，唔好下下都畀人帶走啲關注焦點
同我推上熱門第1！

早抖＿

蛋你老母榚
推推推推推

推
行動post最緊要

咁樣割點對得住死去既義士

努力推，隔離post見到蘋果A1講十八區開花呀

推不分化不放棄 香港加油

點都唔割

10.14 美國人權法案集氣大會
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

拉完嗰邊
過返嚟推

死都唔割

推，嬲到訓唔到黎推po

721 831

推 出面好撚多蛋糕post

P牌推唔郁

見到班蛋糕豬閪好撚嬲 推撚死你地
推po都推唔郁 仲有咩用

推推推推推！！！

推 唔想再見到蛋糕

10.14 美國人權法案集氣大會
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

推

遍地開花
成功之時煲底除罩再一齊食蛋糕！

推推推推推推推推

1013 十八區開花

ooeuun 正臭

推唔起呀

聽日就dum撚爛啲蛋榚

推左兩個鐘

屌你老母 臭西蛋糕
搞臭熱門 行動po無
同為手足 你點搞好

FB IG SNAPCHAT TWITTER全部social media要文宣圖
我地推咁耐你唔係唔share呀?
我88樓推到依家呀屌

P牌仔都想推

屌你連狗改算式啦

大大力推

推 蛋糕屌完就做返正經野

屌你老母 臭西蛋糕
搞臭熱門 行動po無
同為手足 你點搞好

FB IG SNAPCHAT TWITTER全部social media要文宣圖
我地推咁耐你唔係唔share呀?
我84樓推到依家呀屌

推呀 2pm見

屌你老母切蛋糕

推呀屌 唔撚想再見到條八婆

衝上熱門

推埋訓

其實行動po置頂都好
推極唔喐都唔係辦法

推住po黎屌

推唔煜既

和你推

成個熱門都係切蛋糕 屌
想幫手推呢個又推唔郁

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

好撚多5毛係咁推蛋糕post

行動po可唔可以自動置頂

見到班蛋糕豬閪好撚嬲 推撚死你地
推po都推唔郁 仲有咩用
日程PO應該長期置頂啦屌

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

推下先

推啦 祝切蛋糕個小姐可以好好反省
小朋友都知呢啲場合唔會拎嚟玩
唔完美 可改善

屌推呀 憎撚死班生日撚 無撚腦

推啦喂

行動post置頂

好嬲

雖然好嬲，不過我會推認真post 先

點解推極都上唔到熱門

差小小就到

推啊 屌唔要蛋糕啊

見到班蛋糕豬閪好撚嬲 推撚死你地
推po都推唔郁 仲有咩用
推左半粒鐘 冇郁過

屌你老母切蛋糕
聽日18區開佢老母花

蛋糕撚

椎

臨訓一推

再推 幾時先置頂

一齊推

我想瞓

推啦屌

推上頂

推啊 唔想見到蛋糕

推到上左頂先好瞓呀

點解半夜三更可以推個蛋糕推到咁熱

好想訓

大家一齊推埋佢

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

快d同我上去

推 唔撚想再見到蛋糕post

推丫

要上頂呀

見到班蛋糕豬閪好撚嬲 推撚死你地
真心推唔郁架喎 屌你

待到秋來九月八
我花開後百花殺

Bump

推 比返行動post我

已經組隊

推 行動最實際

呢啲大型活動，越人多越安全

好撚大力推

訓前推兩野

再大力推

推多口

推撚爆主線任

忍咗好耐！日日死人！！

光復香港🇭🇰

時代革命

五大訴求

我要同屋企人同埋朋友一齊出！

推 繼續推

缺一不可

一齊出

陣間見

推 未上到第一 繼續推

推！不分化！

點解推極唔郁 推推推推

曱甴

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

推到上返頭五

銀髪族幫我地靜坐！我哋冇理由匿埋喺屋企！出嚟吧十八區手足！

推7佢

pppppppppp

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

係咁推都置頂唔到搞咩

推唔郁呀 推呀

推呀
手足無下次啦 今宵多珍重

撞

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

我有權

推
今日見

戴口罩

721

831 101

嬲嬲嬲 嬲就出嚟啦屌 全世界都有包袱
得你特別辛苦呀？

出黎一齊嬲

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

10月13 遍地開花

10.13 10.14 不見不散

推，要人

老漢推po

[
十八區開花！

img]

唔好忘記14/10呀

屌推唔撚郁

大家咪撚再浪費時間錯focus

推推推！！！出嚟啊！

Cu tmr

十八區

推呀唔好沉

P牌輕輕一推

香港人

開花！

聽日見啊

推活動 勿推分化蛋糕

迷雲好波！

推唔郁 都要推

波台聯合軍都要聽日見

聽日去振興埋爺爺既名聲

點解咁難推

幫手推下
聽日我一撚定出

推返行動po

臨訓推
屌你蛋糕，推極唔郁

推到百幾頁都上唔到去？ whyyyyy

好似記得連仔講過 每個人係個 post停留嘅時間都係好影響上唔上到熱門 可能大家推完就即刻走 所以推極都推唔到 同埋點解食花生啲po咁易推

原來係咁 等我擺下佢先

大家嬲完就聽日見

推
咪再開on9蛋糕po

推呀!!!!!!!

推阿推阿推阿

推到訓著

痴撚線
4點訓唔著係到大叫，嘈撚到醒撚埋
傻的嗎

幫手分享去FB IG比朋友仔知道
感謝感激感動感恩

今日見

推
唔好再開蛋糕po

推！唔好再理蛋糕！

推呀！！！！

推行動Post 咪撚再開Post講蛋糕 要屌集中入道歉post屌

612

推阿！！！！！

qg

PISH

熱門仲係好多蛋糕

上撚到熱門未呀fuck

行動post 推啊

見到啲蛋糕同迷信post就嬲 屌 推

聽日見ok？

天象唔利, 又地震又暴雨.
無謂代豬共填坑. 天要收豬共,你地係唔需要同佢墊底.

哈

比心機推

要行動po上熱門

通宵手足幫手推

呢個上唔到熱門既

p牌都推

行動post要置頂呀

香港人，反抗

大家加油

推，咪撚嚟啲無謂post

［行動］噴牆，就應這樣。

明天十八區文宣要充足

推，行動最重要。比一切都重要

[突發]行動呀！13號尖咀摺連豬！

大家好，我地係摺紙撚

一齊努力推

唔好理蛋糕單嘢，推行動post

推 推

咪撚理個蛋糕 行動要緊

和平

推推100000000

721 831 1001

晏啲見

香港人，反抗！

推！！！！

推啦屌 味撚理蛋糕

火, 我要火呀

推1/10

推
咪撚理個蛋糕

推行動post
堅持就是勝利！！！

不分化 不割蓆 切蛋糕都唔割

陣間見！！

1013 18區開花

推呀
要人呀
咪再休息

成日都話冇人 冇人知有活動就梗係冇人
幫手推 一陣見

星期日，大家都休息

Go

又再推

推推推！

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

,推爆

不流血, 不篤灰, 不被捕

推 各位今日要小心呀！

光復香港

推

10月 13日 今日2點！18區要人！

不要再分化 一齊出黎

唔出嚟香港玩完

721831101

2點 路上見

香港加油

點解無人po fb ig story架 快啲po

10月13日 上陣！

其實有一個問題想問點解一定要玩18區

羊群效應如果唔夠人
啲人又唔會行埋去

畀人哋觀感我哋唔夠團結

我哋真係要警惕下

Tuiiiii

推.

行街街

有冇黃藍店既map？

問一問如果我食花生和理非可以點做

出嚟既手足 希望大家睇多次有咩要注意 危機意識要高啲 唔好打陣地戰

手足 快閃呀!!唔好打陣地戰
個個今晚都要平安返到屋企!!

Push push push push push

pish今日見

最近好多活動post 改人地個時間 就開另一個post
好似今日18區活動 有好多post 由兩點改一點 出post
夜晚18區 又由20:00 改 21:00 出post
早到果d真係會有危險 /俾人逗 /散

幫忙睇活動時間出 /推post

10月13日 上陣！！十八區下午2點，香港人反抗

2點

P牌都幫推

推行動 post

r

行動升級
紅黑裝修

開花啦！準備呀！

你哋今日出去開花、裝修都要小心自己的安全

推！！United We Stand,Divided We Fall

2點見

2點見 推

推呀 成個熱門都係蛋糕

少上連登 愛惜生命
拒絕快樂抗爭
拒絕大台分化
落街派下傳單 黐下連儂牆 日日喺 Facebook IG 宣傳 推行動post仲好

保持頭腦清醒

Are u ready!

推重要post

正經post就無人推 蛋糕仔就頂住個熱門

其實沙田次選點解係曾大屋遊樂場？
明明新城市同曾大屋距離好遠...
如果有啲去新城市有啲去曾大屋咁咪分開咗兩邊？
點解次選唔係附近啲商場嘅？

大家記得打遊擊，等班狗四圍走

721 811 831 101

行動post 要推啊屌

721 811 831 101
#3967

一陣見啦各位

1點定2點？

推呀～

留明睇商場再關門大吉

地鐵開全線

ppppish

pishhhhh

出去啦喂

721831

準備好了

鍵盤戰士唔好再講蛋糕，做嘢啦！
【國際支線突發！】台灣內政部為香港黑警正名

Push 1

出黎呀喂

😡

開

推
集氣

推，今日就係